[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3757）

屌

Goalllll

停c呀!!!!!!!!!!!!

唔開po嘅 賭乜輸乜

唔開就搶1001啦

屌你老母多毛柒快入波

Ccccccc 13C -5

17c

多兩三腳就失

多刷角

享克呢隊野死全家啦屌你老母

dllm 30c完場？

咁多隻角都冇波入 垃撚圾

車仔出簡迪 我要了

乜撚野著仔小路寳

繼續刷

多刷角啦 -3c

小佢露寶呀

拿輸半得唔得

星 我了

17c都無一個入球
幾廢下

刷咁多都唔入就咪撚再刷啦屌

p牌星係我丫，好耐冇見到奈

賤種隊

Same

輸死你啊

多仔俾人㩒屌到

多蒙-2CCCCC

拿肯入未 ON9

70分鐘兩隊得一球

10-0!!!!

多仔快入
幫你屌到入

拿玻里又係搞笑
平時要佢刷就唔刷 今場刷到

拿玻里絕殺味濃

屌你老母多毛柒快入波

冇時間喇屌你老母

絕殺20得唔得

幫叫求乞 山窮水盡 無錢買裝屌你老母

17角頂唔頂到完場

細波日

輸半當贏

-9 gel

agger

奈係咪改左名

想幫叫求派

多仔刷多3c

屌力強勁 有冇人派我幫屌

同星之力對賭你等聽朝入錢

隊布拉格廢撚過英甲波

11-0

角針

比多2c

知錯了

我都想你 遲下先食飯 打仗打到得翻8毫子 支票仲未到手屌你老母

想gel亨仔

輸半都贏呀
聽唔聽到呀

我了 ok？

亨克個龍

低調小小

早知買細都好過買布xxxxxx

14日。。。

我屌你，有冇人有星之力真人相

missu
以為你死咗

一早比曬水

有佢電話有佢樣
留低馬會號碼

7日內出 佢話我唔夠七日通知期 要14日

下場買咩

打仗丫大哥

拿波針

針得
點撚樣贏利 真係好好奇

無錢開飯屌你老母cls

布xxxxxxxx 同多仔握手言和，和波算啦

17.5b gel

賤種genk

完了吧
輸半都當贏

ok 幫叫 lm

自己參考一下

利作客咁廢正路

和波 和 波 和和和

亨克頂實食全格

和佢老母！

最後10分鐘

一人一半啦

亨克收錢啦兄弟

頂住17c呀

個一半比馬會不如比手足啦

多仔-4C please
拿goallll fast

Draw draw draw 和和和 布撚多仔和和和

多仔比多粒

仲興唔興派錢 無乜事我出翻去 求飯卷

Draw draw draw

刷多兩c

輸晒

多goal goal goal

我細細個就聽過亨克個名啦

打完杖食飯

贏派我 無錢打仗 我出翻去先

話時話ajax100%定球迷注黎

停C停G ~

85' 10 89' 20

拿波唔係意甲三哥，咁撚廢？

有機會先 暫時無錢 前日買咗新裝 得翻8毫子

岩

球迷注不過都有信心，坐和望羊

多仔攻又唔撚攻 對家又係

多踢到咁柒 布拉格都仲可以柒過多

又玩90+4先1:1

拿可唔可以打返好啲

Me

lm

輸撚緊踢到好似贏緊兩球咁款

Lm

me

電話響未
等咗咁耐

講真根據我俾多蒙特撚咁多次既經驗 補時主會入

ok

入手了

13-0

拿輸半格都唔得

有冇人知拿幾時入

88

希望你啱

深盤一球都冇 全隊空難啦

角又唔刷

-2C

我

亨克下盤頂撚到實一實

布拉加唔柒就入咗啦

12m未

想跳樓了

GG

定啦收硬錢

手持2場上盤點算

19c

拿波真係打假？

19

太正氣

我了

比多c

國米冇渣古

Napoli -1 水泥jump

Napo BVB 比次機會

會唔會20c

上盤又針

你老死 napo x bvb

20都應該有

停角停左20分鐘

惡到

今次真係一早比曬水啦，希望冇咁多手足買拿波啦

真係唔入，臭西
咁俾對面入啦仆街

多刷下角啦 對面刷到19

我多！！！！

巨針

14-0 -9派錢。。。

星 真係我了 幫你屌足咁耐

終於穿

多仔穿

多 穿盤搞撚掂！

Bvb 2-0

Goallllll多仔

上錯賊船

多20

神童後備

拿輸半可以嗎

波學下人啦
比一球1c啦

屌 多狗

napoli點撚樣

畀多5c我ok?

班士利都唔錯

求 拿波絕殺 我個3x1波膽

多穿亨 gel

你老母臭西拿波

深盤就下盤 我啊婆都識買

一陣買咩 星！

拿再黎多角

又然iphone 了

Napoli 比次機會
布拉快啲察角

完了吧

明日奈丫

拿破里真心廢

拿補幾

是但一隊入啦
識唔識入呀，讓2球？

我自己買左屎雲班士心 0

3

補幾都係0-0 0-1 都贏

星蛇派我未手持上盤過關 想死

賓福x卡迪夫w

巴塞有冇知音人？

拿入波又好比多角都好

兩場都好似幾好

完鳥

多係要90分入

1-0 史雲

我呢

多角都沒

比甲實力真係幾好意甲成班廢老都買

亨cashed

你老母難賭到

極限角球 0-0完

拿又唔比多角

都好 連初盤角都穿唔到
都順氣啲

19.5都追

奈❤️

山神首名

諗住食埋

今晚利物浦

想知今晚主場疤點輸

❤️乜野？

史雲針

巴塞

Dllm 以後5買拿狗猁

針哂

你想要比埋你囉❤️

輸硬國米好撚勁

神童後備 想要利深盤

想你派我

我啦

Z

屌你老母巴塞華倫快入波

史雲cap la

1

求派 針到就跳樓

頂 冇留到星啊

仆街含撚啦

我貼左

針
訓醒見到星狗派錢

大家贏唔少啦

又咩事

求派起機

我星好人到

使撚咩 直接我啦

多咁都冇大波 摺埋佢啦

史雲斯可以cup？

仆你個街多狗係咁單刀唔入開唔到大

穿盤夠分了

認真我老死阿星咁好人
你哋仲要打電話叫佢屙夜尿
你哋有冇人性

戒賭了

成日買兩場都贏一輸一

輸到盤都買唔撚到

RB讓得起咩

星仔抽未

車仔場波 狗會兩邊個盤都高水過365

有冇 脷串疤

巴塞半大有冇機？

兩隊都係
最尾93分鐘又單都又唔入

無

All in 車了

愛隊強陣轟

卡 goalllll

400 or 900 派

Which one

Ajax

三串一
脷疤轟

車 阿串埋佢玩下

史雲斯取消關注

打比郡入未

買巴了

..

3:00 邊隊似角大

利對家冇出個30號

巴賽

巴個陣咁好j閪甲都踢到成pet 屎 買國米了

打比針

U too late 88

英冠全主隊

件挪威仔好似冇出

好慘

後備

車 利 國 RB

心0班士又中屎雲針

美c等睇你發癲

咪又係我抽嚟做咩

唔係重有5個位咩

我都冇

dllm 冇我

我我我！

雞精1-1

一定係我 我等埋俾tg星就訓

屎雲1:1

國米 goalllllll

巴利AJAX

國米goalllllll

國米勁到

我國米10

我屌

巴..

阿古要左咩

馬天尼斯勁到

要半和，大角了

仲有人敢買巴

巴狗

要cup了

allin左疤 訓得 垃圾

巴塞屌你老母

巴-1已死

垃圾巴有無人買左

巴贏盤派

仆你個街0-1

。

Q

國米贏一球仲有2.88w 馬會派錢

叫糊

咩list來

我去咗邊

你條list無左我既

無我喎 重抽

開頭個list呢

ajax goal

抽左就算啦

識啲野

華倫和波或者贏波
1 個300

疤

車1c

Ok

我利goal

假希望

又全部燈撚哂
買半大果幾隊冇波入 其他輕鬆一粒

利 goalllll

利勁到

對面廢到

疤1:1

梗係抽過

dllm 我呀

巴角大已死？

抽過la

gel

？real?

角米踢得仲似巴塞

yc

Yc

黃牌

rb 針

巴狗食屎狗

Leon goooal

星，好型，但都要係我

對面上場吹撚到主其他

RB

20年lyon球迷goal

車快入

好

Rb jumppppp

巴上半cup啦

一贏一走 10 1 100
贏晒 10 2 100

rb快cup

巴上力啦 仲0c

真係好好彩
本身買ajax利rb巴
諗諗下skip左rb巴

買咗半細 比次機會

華西反杯一世球迷

Gchi

利-2 巴-1 已死

全部開對家 訓算

華西2.5細

已中

又沒c

rb角大24

AJAX GOALLLL

車路士下半會狂轟3粒以上

56k咪衝出黎啦 以為2:0

車路士我祝你全隊幸福

疤快撚啲cup啦

華閪又針

華倫西亞diu

rb入未

車仔快轟三粒啦屌

RB反CUP未

馬天尼斯

國米差d 20

巴好廢...3.5S

靚到個下

唔刷角點入波

見無渣古先串巴dllm

痢jel

里爾ng 華撚ng 99%

巴塞 華倫大船

屌你華倫個球證on99 手球又唔撚吹 出腳犯規又唔撚吹

打比郡1:1

華西都大船?

OK

車車1-0！

巴塞 華倫 大船
死得

車goallllll

車

辛尼迪好波

疤肯cup 5分鐘都可以

里爾我祝你全家幸福呀

車快轟多兩粒 快啊

想派錢比手足
但係要等到番香港

今年個兩隊西超D防守究竟係一回事

巴塞快撚啲入啦

巴塞完全攻唔入

唔刷c點攻得入

巴0角 半場無5 戒賭
瞓

其實國米咁放兩邊咁守照應應該有C

我利20

利

利gel得

Tg ed

巴塞全格 10 2 100

會唔會太廢隊咩堡

場場都至少一粒

利搞掂
準備6:0

penalty missed？ wtf

落後都唔鳩刷c

有

飛機到..

呢D先係波吖嘛屌
唔通4,5場加埋都開唔到2.5大好咩

有排輸

RB 上呀

疤快撚啲啦屌

Who

成場都似琴晚布魯日..

邊隊

華閪

返屋企打飛機啦華倫隊長屌你老母

利記gel

抄亨克

華撚

國米2:0goallllll

我國米20

02

Dllm 巴，國2隊空難啦

巴

點解全能到仆街好似生左咁多

角米

搞掂 ng又中 重有個客勝叫糊

我巴做乜撚

巴狗我屌你老母

屌你老母柏利祖12碼射到咁撚閪

炸

Boom

炸?

利記手足唔好gel住

國米20

越左幾個身位都有

好撚在炸左

巴完全嬴唔到......

風

岩阿 繼續hea踢。輸9埋就岩

講真 國米意甲個勢太強

離開左我曼既全部番生

Want g Rb 追和未

華倫西亞和波贏波
轉數快

巴比d力得唔得

成隊波無晒默契中間無人做到串聯，拉美斯落一格負責分波啦屌

Cls messi肯做事未

廢

邊個gel到國米炸

連登 巴塞大船

唉

咁認真干爹針美斯都針得好勁

利差D30

車2c

RB想點撚樣啊

國米咁打幾好睇 但係驚佢下半冇力

AJAX 快手俾多粒啦

干爹真係有料

利果場硬係去唔到8.5B 2倍

3c

R月追和先

巴 走盤當贏

利 2.5

英冠又咁正氣

利爾goal

戒賭 4條Q 是但一條中都1W+ dllm 條條差一場
巴賽
國米
昆士柏流浪
祝你地長輸

戒賭

里爾goallllll

真 352聖手

好耐冇買

唔買既時候就場場半大

0-2
都唔想晒心機捱眼瞓

AJAX正氣

屌你巴D防守

ajax 20

差垃圾巴半大 爽手啦

rb 唔入俾人入啦你老母個臭閪。。。

ajax勁撚到

燈撚到。。。
好日唔買角 6角歐聯求其抽場巴塞買角大
到依家仲係0c

依據家先1c 留比你老母買

AJAX仲係咁勁 癲

角買利好過買巴

國米唔炸就中左ng4x1仲有冇機會

利勁到...

屌你老母華西

我利30 上半場穿盤

巴塞半場比多2角我可以走盤

半場利 2.5 X 巴1.5/2
差垃圾巴呀屌

打比半客半大

利究竟點輸比拿玻

輸on9

3X1
串左RB等JUMP

利x ajax
gelgelgel我係撚要gel

Gel

疤你肯入未

biggay送角

巴半場求其整多粒戒睹

車肯入未

國米入多粒俾我訓啦

巴唔輸多粒都偷笑

國米ng

利3-1

屌 依家先角 半埸3個先走盤 你老母

我利31

會唔會4-2呢利

巴半大已死

巴比多角半場

屌你華西中柱

國米好勁
怒屌

有場賤種唔開半大

rb

賤種巴狗

RB食屎狗對住隊垃圾都贏唔到

疤狗

疤撚賭仔 從來唔會令人失望

有冇華西手足睇到好撚火滾

皇巴今年落去爭歐霸

軌入未

仆街巴塞撚尻我

巴
阿
利

巴狗下半好醒定啲

RB反CUP走盤得唔得

又唔係第一次

RB 主場都咁 死撚左佢啦

炸左？

國米快入

呢場國米D防守有少少令我諗起摩佬個陣

國米半客gel

干爺真係有料

幾水？

里爾want gel

半大斷 rb 88

3分鐘入波半細

係差巴無半大

屌你原來華西12碼都唔入

車仔RB

呢兩隊西波唔屌唔得

玩撚完啦華西屌你老母

軌快入

巴塞走盤算啦
比我過關

Ajax 456

皇馬已經死左一堆人
巴塞係咪要玩埋一份

買華西咩心態,本身唔勁,近況又咁差,AJAX傳統強隊

車仔3:1ok？

Rb反cup呀

車仔半格收貨

買左Inter ng
望中

想問下咁樣係味都有錢收 成條飛賠率除2？

3條輸半,本都唔知回唔回到

馬會cashed

有就有
不過應該回唔到本

收返87.4

每關都除2

打比郡頂住

歐聯齊心半大真係好難
辛尼果d半細王唔拖都罷

乜原來輸半唔計斷

車狗角細88

車刷刷刷

屌你老母華西可以冇運到咩地步

過關買親都唔買過半關

7C

利刷下c ok?

8C

車唔撚係和呀嘛

9CCC

里爾頂撚緊
Rb 快杯

場場角細都俾我買中場50分鐘角大

U 幾時死

軌入啦好嗎？

利狗 我屌你老母咩

我利32

5.5B cashed

利都要閪,,,

Rb 車仔

對面班力架踢得好勁

Cls 我利唔係比人追和啊

紅牛真係幾入得

紅牛勁到

利gel出禍

亞洲人咁撚勁咩

唔刷c點入波

韓仔日本仔反cup

黃喜燦咁撚勁

利物浦9.5b
300 1個

利刷角
巴塞阿積士入球

I

.

拎返個本

紅牛最勁個條友出場

賓福特大波派一個手足快

入波又來多過角球

係咪haland

薩爾斯堡個架仔勁到

係猁狗兇多吉少

yes 出場了

阿狗又輸 琴日基拿比 今日南野

爺爺

紅牛ng

此紅牛不同彼紅牛

so9世界波

11巴

國米補完主w秒入

南野拓柒?

3:3
好波

我利33

利搞笑

利玩完

利 笑死人

真

利痴撚線

Siu4

猁笑撚死人咩

利抵撚死唔刷角

利狗lead3粒嘅下場

一貫利記本色

大家都紅牛點解一隊咁勁一隊咁鳩

haaland好撚勁
一出黎即入

真係一換即入

80倍反超留名

世一唔係好勁？

巴仲要入2粒

利狗快啲學鏝尋晚短時間入兩粒

係咪唔知U幾多個件

利物浦抵撚死
冇角球

高美斯我dllm
對巴塞又係輸你
今場又係
次次出你都on99

場場456個件

多仔都係俾人逼和3-3
利3-4 就真係好笑

19歲啫

巴9.5b 抽一派100

阿積士入球

唔係又全下盤呀

呢隊紅牛勁撚到

有啲印象

利10.5b

利狗5c 連c準你入波

猁3-0gel

大大力恥笑

抓飯肥林講波好好笑

lead 3粒gel頭都情有可願嘅

話你知咩叫gel到上天

咁如果GEL死左係咪抵撚死

笑撚到利狗

輸撚埋仲好笑

利狗

巴ng

我利由第4球睇定先,就算得果1.38都買你NG,買1000打算收息
點撚知你即時比客入撚左,我果下真係屌你老母
依家望到呢個比數條氣順撚哂,快撚D比人CUP埋啦你老母

岩岩係未有手足想知拿波點炒利

預計痢都係會贏波輸盤

利10.5s gelll得

普馬普馬？

華撚2.5s

巴9 cup未

利抵撚死 入波多過c

rb 24

德甲原來真係踢兩隊
其他全部笑話黎

又話世上最勁後衛，最難過既後衛，最佳球員，屌你老味比隊二三線波入3粒

里昂反底

華西屌你老母追和比我走個盤啦

本身4場上盤贏緊3場
而家得返國米頂住

準備紅牛ng

03ajax

里昂都有反底嘅一日

秒jump

boom

利10.5 s

RB 返屋企訓啦

係輸高美斯條死廢尻
第二，三球都係佢失位
次次出親佢都係咁

巴快入啦 仲有兩粒嫁

RB垃圾

我利43

4:3

7+

利入多粒 我屌爆你老母

4-3

利!! 快手入多粒

利記為足球增添刺激

主其他

利盤呀屌 仲hea踢咗

角球4:2

國米好似有少少散D防守

咁樣鳩下鳩下入左

Rb你班仆街

屌你老母華西玩撚完 88

跑到攰

主其他4倍 好過冇

唔好有角球就得

車仔個場悶到

Rb 屌你老母

利狗波就入完 刷角穿盤啦

點穿

臭利狗
入多粒呀

車仔我屌你快手啦

6:3

布里斯托城追和頭10派兩個100

里爾快入

LM

留

4:4

利狗入多粒撚下盤啦

終於10角

比多三個角球
300

Liverpool 刷角啦

Rb追下啦屌

Which

123

1000C ft

派得

10.5s

布里斯托1-1

利物浦刷角啦

華西呢隊閪波 執柒左佢啦

里爾D叻㗎做多兩下係咪駛死
係要咁急射

連c啦利狗

Ol

冰實c Liverpool

連c

車仔 巴塞 快入多球

車 求你入波啦

派未

派？

利物浦 俾多4角 pleaseeeee

山神jm9

車車2:1

車頂實

辛尼迪咁撚勁

我利贏盤比我拾返條屍啦

車仔手足

利物浦比多三角pleaseeee

佢斷左我條5串1

買猁半格都冇

巴同RB整多1粒

巴rb整粒啦屌

國米個球証亂鳩嚟

全客盤

巴走盤未

冇啦兩個角球都冇

利物浦刷角啦
11C Ft

仆你個街又中伏

講多一次 11C Ft

利連c未

國米 場外yc -1 cashed

巴RB整多1粒

11C Ft 100%

冇啦一路差後